不來也不去

好掛住你b
我對你嘅愛係無限
hope u all the best